now 味撚zoom in 受傷手足

如題： 味累死人屌

推

自推1/10

幫推

now always doing this

2/10

有2 個手足zoom 到面毛都睇到晒 屌

3/10 自推

4/10

係休息室架屌

5/10

ON9, 唔影樣點防止被自殺呀